韓國真係一個好屈機既國家

運動勁 足球試過世界盃拎第四 亞洲杯又亞軍 又有球員踢過偉大既曼聯仲拎埋歐聯
冬奧項目果d又叻 東亞籃球黎講又算係一線
傳統奧運項目好似游水更加唔洗講啦 傳統文化又保留得好
野食又好味 部隊鍋, 韓燒同埋泡菜真係屈機
科技無得輸啦 三星一間贏哂 出街有邊個唔係用S9
都唔洗數LG LG都有出部G6 我自己都用緊
音樂更加係世界頂尖 big gang 既g-danger, 少時既sunny哩D真係迷死人
電視一套 薔薇色的戀人們 都玩哂啦 已經唔洗講 青鳥之家同我的愛屬於你
電影韓國不嬲都係亞洲最強 唔洗多講
綜藝娛樂 RUNNING MAN風靡全球 少男少女都鐘意
就連打aoc呀，韓國都係勁到比人禁用
圍棋又係首屈一指，你見高永夏勁過進滕光多多聲就知
打機仲勁添 starcraft 勁,蟲神NesTea出哂名屈機,
lol又勁 一個pawn都打爆哂班垃圾鬼佬同台仔大陸佬 已經唔洗數faker
兩隻最主流既遊戲都係韓仔玩哂 打機勁 娛樂勁 運動勁 乜都勁
就連波台改歌都係用kpop你就知韓國沙pop啦
好心你班反韓高登仔面對現實啦

仲有韓國燒酒又係數一數二好飲既酒, 乜春野女兒紅sake vodka真係得啖笑
而且韓國上網速度蟬聯左幾年世界第一 韓國啤仲好飲過德啤

就連倫敦一哥熱刺都要高價收購son黎衝擊英超呀
真係唔知你班高登仔仲反乜春
[fuck] [fuck] [fuck] [fuck] [fuck] [fuck] [fuck] [fuck] [fuck]

韓國燒酒

又燈死今晚韓狗

韓妹最正

留言等睇過千負皮

g-danger

hani 😎🤟

見到aoc笑左

唔敢想像南北韓合體後有幾尾機

樓主講得好啱，韓國真係世界第一

喺造假同出術方面真係贏到開巷

幾百年歷史唔係畀中國統治就係畀日本入侵，再唔係就做美國隻狗

難怪佢哋會自卑到自大

燒酒垃閪圾

真，尤其是足球

G-DANGER

依度係連登，講高登仔返過隔離啦，關我撚事咩！

韓國女人做雞數目世界第二亞洲第一,3個韓國女人就有1個係賣身

第一係唔記得係委內瑞拉定哥倫比亞

咁中國呢？

中國全球第7
全球十大亞洲仲有泰國

聽講啱啱韓國輸左1:0

韓國1-0未？

kpop

得咁少

岩呀

因為有中美南美東歐

圍棋又係首屈一指，你見高永夏勁過進滕光多多聲就知

韓國連女球迷都靚過人

韓國各方面屌打香港

記得有佢ig

咁多負評係咩事

Who is g danger

求IG

蓋CHING依家唔吹奏TL，吹奏韓國

正

啱啱瞓醒 韓國大勝幾多？

黑哨唔計

牙蓋真係好鍾意垃圾

巨商
好多兒時回憶

PUBG都係韓國研發

岩牙 2002年有見地 食腦買通球證入4強
亞洲其他國家點跟